因為想買最新限量版PS4同女朋友吵交

是咁的
講返背景先，我同佢都係財政獨立
但因為一齊咗咁耐
所以我多多少少都有問佢借啲錢
加埋應該都有幾萬蚊，唔多記得了
但我每個月還完卡數min pay之後
就算再缺錢都一定會買返啲野哄佢開心
哩啲冇計啦鬼叫我咁錫佢
咁今次出限量PS4我就諗住買
個樣又靚又可以保值，咁我就同佢講
佢竟然叫我賣咗舊個部
痴撚線打左咁耐有感情嫁都
我叫佢再借啲錢比我買PS4但佢話冇錢
我先至唔信
我知佢有做freelance應該搵唔小
但係佢唔肯借
我突然覺得我地之間冇咗以前個種信任
頭先同佢吵完佢喊得好西利
買PS4咁少事佢都唔支持我
我仲應唔應該再同佢一齊

唔好咁啦

特登打咁多字扮事主咁樣好咩

做多左

幾好心機....
有呼應

唔差在Ching你陪佢扮埋屋企人開post

咩意思

徒勞無功

你真係食得

男朋友爭我廿幾萬，欠緊二萬幾卡數，但仲想買限量版PS4

問條女借錢買啲偖侈品本身係合理？

幾時到部PS4上嚟開post

PS4算係實用品啦，可以放鬆下身心，佢又可以睇我打

財政獨立就唔會問人借錢啦屌你老味

財政獨立唔問得人借錢

你都戇撚鳩嘅財政獨立嘅定義係指
（一）不用依賴別人的財政支援；（二）收入足夠負擔支出（包括日常消費），並開始儲蓄；以及（三）達致財務自由，能夠自由運用自己的財富及金錢。
你撚有做到

我已經反省左，做咩要推返上來

比你女朋友知